點自殺先可以揚威國際？

自殺就唔好搞咁多野啦 冇人會留意你㗎

先做d 轟動國際既事, 之後做你想做既事

在生已經係一隻寂寂無名嘅港畜，死梗係要死得風光㗎啦

me2

攬住林鄭一齊跳包你揚威海外

暗殺小熊維尼

開post講自己想自殺

No no no，咁唔夠

小弟嘅宏願係搞掂晒香港嗰幾大家族

殺完太子黨仲有大把後備

拉埋d高官一齊自爆

你依家係要揚威國際呀
理撚得佢幾多後備？？？

依個真係唔錯，等我去到走頭無路可以考慮。

btw, Trump Trump 有冇機會訪港

係禮 府門口自

想嚟個支那版？

變咗教唆他人X殺

冇人理，上次你哋班港燦佔中都唔理啦

刺殺淋病再自殺
全港市民多謝你 收帛金收到手軟

我冇叫人咁做，亦唔鼓勵

聽講上海好多高樓大廈

踼波？油水

可以先沽上證，再留錢俾老豆老母多謝佢

自 跟住衝去攬住777

大佬，西藏人自焚都冇人理

發夢燒自己沖去政總

咪下個仆街上場

搞掂香港幾大家族同中共先無後患，但冇乜可能

發夢揸車

點發先，點製造清醒夢？

殺雞儆猴
利申:已留10000帛金
留底你屋企人戶口號碼

係英國大使館前自焚
跟住遺書寫希望香港回歸英國
包你上晒bbc times etc

你學下耶蘇咁。兩千年後都有人記得你。

等佢死左就民變，全港癱瘓，再推個人出黎做新特首，黃袍加身，到時樓主變民變領袖，死忌變公眾假期

不如掉轉諗點樣生存先可以揚威國際

molamola，你有冇計令我發達？
有冇計令我身體好返

上次委內瑞拉個總統演講時
附近有2下響聲話係暗殺
香港新聞都有報

神風敢死隊

委內端拉嗰個係總統，香港嗰隻係公仔，係唔同

btw，依個 post 只係集思廣益吹吓水，唔係叫人去死。

雖然我真係想死，但未去到頂唔順都唔會。藥已食，青山都睇咗好多年，唔洗催我睇醫生，冇用。

過多2日就無人記得啦
仲要英文報紙
兒登仔識閪咩

但上毒果更加慘

揚威國際之後再自殺

我都想，你有計？

揚威國際到點?
林過雲級咪殺幾個人
一係好似日本殺9個人分屍條友
麻原芳級就要買炸彈或毒氣
基本上香港大部份人會知你係乜水
另一種就係你好出名, 例如張國榮級數咪全世界都記得
世界級就係希特拉果種, 死左幾十年仲人人都識

你講得啱，之前奴隸鐵火燒車都冇人記得嗰條友係邊個

早兩個星期先有個人係西雅圖偷入空軍基地，揸左架戰機走
係市入面揸左成日，最後揸機撞埋山度自殺～ 香港新聞都有報，堅揚威國際.

咁好玩，好過引